點解每次有活動完左都要影咁撚耐相

屌 要影既人有幾多個吖 連平時唔多講野既啊豬啊狗都要影 為左啲乜
當然 你真係有咁多frd 既我吹你唔脹

利申：會影 但影完仲完有啲人喺到走來走去唔知博乜

其實無預影埋你

sorry

睇嚟連登個個都好多fed 子

快撚d影啦屌你老母

我個陣既心情

你話同靚女影就話姐 成班仔，影完又唔會再約出黎